[做過收銀請入] 個客話比漏錢 會點做?

頭先去kfc, 買左70蚊, 比500蚊佢找
我行開左先數數, 發現得330
咁我咪話 差100蚊喎,
佢粒聲唔出攞返100比我, 道歉都冇句
跟住行左入房1分鍾倒 可能睇返cctv
所以想問問 正常程序係點

我自己試過 就佢埋完數打返俾我叫我拎返

最緊要有冇say sorry

你自己唔CHECK真

屌你數錯錢人之常情啦 你又唔自己數一次

如果我真係有印象係找少咗比個客嘅話就直接比返佢

如果無印象而個客又好堅持係找少咗就會搵經理睇CCTV

多謝！

依家多支那人扮找錯呃錢呀嘛, 樓豬個樣支唔支那呀?

你自己無數行開左都有責任啦，你又有無無講sorry?

找漏錢下哇
俾漏

所謂行開 我只係行開幾步唔想阻住下個